慎入！紐國槍手直播畫面曝光 走廊卡位阻逃生…換3次彈匣掃射倒地人群

紐西蘭基督城（Christchurch）市中心一座清真寺於當地時間15日下午發生槍擊，槍手疑似在掃射期間進行現場直播，目前這段畫面也在推特上曝光。影片中槍手拿著半自動步槍進到清真寺，見人就開槍，甚至對著一群縮在牆邊的民眾瘋狂掃射，期間還換了至少3次彈匣，殘暴至極，讓人不敢相信這是真實畫面。

自稱是槍手的28歲澳洲籍男子塔朗特（Brenton Tarrant）開著白色休旅車前往清真寺，在車內後座與行李箱堆滿步槍、子彈與汽油罐。隨後他拿這槍射殺門口第一位受害者後，就走入寺內見人就開槍，還對著一群縮在牆角的民眾連開多槍，也不放過已在地上。槍手甚至站在寺內的走廊擋住出口，防止人們逃出。

期間槍手換了至少3次彈匣，多次朝著已經倒地的一群民眾開槍，彷彿要將人趕盡殺絕。目前這段畫面在推特上瘋傳，推特官方也正陸續將影片關閉下架，紐西蘭警方也呼籲勿再散播殘忍畫面。

正 可惜太少人

唔講人性個d說話
條片拍得幾好
夠盡！

條片係邊???

打緊CS咁

我唔敢打cs啦

垃圾

睇到好撚爽，射撚死啲蝻就啱

如果full auto 仲正

好痴線，好似CS咁

咩game黎？

cls.... john wick ar?

Full auto 槍管會melt

痴撚線。。。rip

好正個畫面

咁快removed

Terrorists win

成日諗外國地鐵dum幾粒手榴彈都死百幾人
香港真係好安全

成班都白癡，呢個時候當然要禁Shift掣走佬啦，反正D血會自動回嘰

有一個好似捉住head shot

果個應該想搶佢枝槍失敗左，仲要比人補多槍爆頭

全片

玩食雞咁

痴撚線...

最後重要入返去教堂逐個逐個對住個頭打多槍

sorry清真寺

M-16

扔槍個下勁似打機換槍

有冇野知d槍畫晒符白色符係咩意思

有個人差d 贏到槍手，果下一定好絕望

如果係full auto先恐怖,半自動版就真係無乜嘢

白人至上主義口號

嗌好果班連登仔真係服左佢地
雖然話蝻蛔係黑鳩人憎
但d白人主義者香港人眼中咪又係黃皮豬
你企正係度一樣都係照射你
我都好憎左膠
但家陣白人主義殺外族就好岩要鼓勵？

香港幾時可以㓕蟲

真係好癲，見人就殺

中間有個男嘅好勇衝出黎，差少少阻止到

擺明軍佬嚟 d拎槍d手勢好專業

唉,何必呢..

Fire in hole!

佢中間有一段好似卡左彈？係咁搞個彈盒

最尾果個女

似係

Skin黎

槍槍中晒咁濟 仲有殺完人都冷靜到咁

仲要完全係無猶豫過
正常就算係軍人 如果唔係參與過前線戰爭
要開槍個一下都會諗一諗
佢好似當殺人係食飯咁
真係睇戲咁做

睇佢搞卡彈果位都知咩料
痴撚線

符文加傷

咁平心而論係幾過癮既

條片係幾過癮既

go go go

好冷靜
不過你班蛔又係既
真主咁好又做乜走去人地度
改信基督教咪唔洗死

歷史上對muslim既battle

d宗教狂熱份子通常有個迷思
就係佢地覺得開槍d子彈中唔中
係睇你有無信念
所以見到d恐怖份子用槍通常唔瞄準
但今次擺明條友就精英嚟

喺基督城入面既清真寺
又真係幾諷刺

肯定係受過軍事訓練

個槍手癲到走出去街周圍開槍 一路揸車見到途人就開槍喎...
已經係隨機殺人嘅level...

God wills it.

真主阿拉點解唔打救班回豬

唔係冷血，但睇得幾過癮
一槍一件，係馬路仲狙擊跑緊既人

我覺得直頭打開仗

佢見到白人唔開槍

痴撚線....

3k

條片ban左 有冇人有backup

on99

咁多槍 射空氣
似智障多啲

條友開住車射人都得

消滅邪教

GTA

仲要無自動回血

中間有個男人飛埋去想阻佢 都係失敗死左

最癲係唔理你係咪訓低緊一律補鎗

覺得好快就係中國人畀人射

CLS......

#BREAKING: Man who identified himself as Brenton Tarrant uploaded lengthy manifesto online before carrying out Christchurch, New Zealand shooting rampage

槍手打左73頁紙黎解釋佢既槍殺行為

槍手死左未

黃皮豬只係中國人自我幻想再加害自己
係歷史上根本無黃種，反而到工業時代Yellow is new white

痴撚線，條友仲要出埋樣

中左兩槍未死係嗌help me 最後補多兩飛仲要碌過去

咒撚死你班睇片仲咁黑心嘅仆街

軍佬應該用full auto

戇鳩，而家係你自己走去人哋地頭俾人殺
根據你條撚屌logic香港人應該要熱烈歡迎啲支那狗嚟香港

人哋搞ethnostate關你條撚屌咩事？

補頭個下見到轟到頭殻爆開

NZ個環境已經好好﹐去到森林支槍點算

難民之父呢？

話時話，沙地有冇教堂先？

痴那線，真係打機咁打

睇片 佢好似無殺D KIWI

全球7x億人 死得果少少1%都冇
btw幾好睇

【新西蘭槍擊案兇手所持彈夾疑似寫有“為了羅瑟勒姆”】羅瑟勒姆性侵案是1997年至2013年間發生在英國羅瑟勒姆的多宗少女被性侵犯的案件，估計受害人多達1400人，犯案者大多是巴基斯坦裔男子。雖然受害人向警方求助，地方當局知悉疑犯是少數族裔後，擔心被指責種族歧視而不願跟進調查。

絕D應該用埋 Dumdum bullets

cls槍口支戰術燈 近身根本盲

如果佢地有槍可以向槍手反擊

Taken

好似話有人self defence開槍

同呢一幕幾似

太少中國人

屌你老母我聽日去NZ旅行

what game?

你係咪有病

如果去參考返youtube 美軍實戰既helmet cam
其實佢地絕少用full auto
反而好似片中咁點發去控制recoil

白鬼邊會晒氣去殺黃種人

就算用MP5都係咁

但佢有試過俾人埋身，佢對住平民冇事，但對面有槍會奶野

rip

Fuck .. dude..

你d logic先有問題

有2nd shooter?

remember, no russian

cod

CLS
真人版咩

可唔可以大約講下重點

點解唔見白人主義者去射蝗既?

好撚刺激🤤🤤🤤

應該忍咗班友好耐

係屍體堆扮死既一定會好絕望
估唔到會行返返黎逐個逐個對住個頭開槍

照佢咁講...佢應未出過國...
都明白既

廢西 幾時到你

第七至第九頁
槍手話呢場襲擊嘅動機係源自佢兩年前係歐洲旅行，見到2017年斯德哥爾摩襲擊，白人被伊斯蘭國支持者殺害
同埋佢去法國見到法國本土人被外來種族逆向歧視

第20頁
Violence isn't the answer, why are you using force?
There is no nation in the world that wasn't founded by, or maintained by, the use of force. Force is power. History is the history of power. Violence is power and violence is the reality of history. Wake up.

第21頁
Why attack muslims if all high fertility immigrants are the issue?
Historical, societal and statistical reasons. They are the most despised group of invaders in the West, attacking them receives the greatest level of support. They are also one of the strongest groups, with high fertility, high in group preference and a will to conquer.

之前咪有單快餐店

英雄比人捉左未？

憎islam 要對入侵者報仇
出生於基層家庭 28歲
話白人生育率好底 但係歐洲國家嘅人口不斷上升 覺得啲回教人侵略緊白人國家 有講到啲islam嘅罪行 例如有個女仔叫ebba akerlund比islam殺咗

好癲 但佢係街亂殺人以經痴撚左線

條友既恨其實同我地香港人對蝗蝻既憤怒係唔係好相似

唔知見到香港人同日本人會唔智開槍?

好撚勁咩 我都得啦

最後逐個爆頭
驚人扮死

on9仔

上便post 左喇
今次單case 係 非我族裔都殺...包括蝗

可能你唔識英文？

幾時有個勇者掃9 d蝗？

佢理由其實都幾充份 政府唔阻止唯有自己出手

其實係
俾人合法地入侵自己土地 跟住再做啲仆街嘢

唔係有咁極端嘅政治正確 就唔會逼到有今日咁極端嘅槍手出黎

如果佢係香港人, 應該去左射蝗

45人集體性侵13歲少女 英破獲史上最大「亞洲鬼畜幫」

如果係香港人 應該繼續朝6晚8

睇完佢個原因
好似有d身同感受

睇完啲字我覺得如果佢有得揀佢會選擇禁個制送晒啲muslim 返家鄉

個槍手叫人 sub Pewdiepie

份野死link

臨尾係咪播頭D D歌?

嗌好果班我屌晒你老母！
現實比我知道你係邊個一定屌到你班仆街收皮！

唔係幫蝻，殺人都叫好？睇你班仆街成世俾人睇唔起，社會之中嘅垃圾

雖然好冷血 但講真難穆斯林去到人地國家
霸曬d嘢 又玩反歧視 又佔福利 唔做嘢
仲一次又一次整恐怖襲擊
搞左人地白人國家咁多年 依家先有個白人睇唔過眼反擊咪算係咁
依家人地都係比你體驗下當初嘅感覺姐
一報還一報 冇錯喎

呢入房好似係最聰明

過份大愛縱容結果就係反彈
左膠大愛理想主義先係禍根

唔止一個槍手 有人影到有2個

以前就話五毛入侵討論區玩仇恨言論
接住有班細路以為扮假膠好笑好有型，開始當笑話咁講
最後新一批網民就當咗潮流，人講佢又講

大佬 依家白人一次次比人踩到上心口喎
有冇數過穆斯林呢幾件搞左幾多恐怖襲擊？
愛感化唔到班穆斯林 就係用暴力㗎啦
你睇依家法國咩樣

有冇時間

好撚驚比你見到實屌死我都似

其實都幾難搞
D白鬼唔生仔
D蝻一生生6 7個
遲下應該成個歐洲都變晒蝻既天下 女人要包頭
見白人就女姦男殺

香港幾時會有

呢個名留返畀你自己用都幾好
完全反映到你中國人精神

心情好複雜 同情死左既人 亦同情槍手既出發點係愛國

回豬死得好

不過咁
唔好以為黃種人就唔會比人針對 黃種人只係相對上無班蛔咁惡劣 未輪到咁解
班白人至上係無條件地反對移民 連登仔唔好太多幻想

好明顯CT啦...

知係好慘
回教佬成日炸人搞鳩人又同情唔落

其實同香港都幾似
有班蝗唔撚做野霸晒資源
香港人唔生仔 蝗就生3 4個
係咁放人入黎
香港本地人講廣東話比人歧視

黃種人比白人西化得好緊要
佢地要玩你地好多方法
但回豬唔同 唔接受西化 甚至想把白人社會伊斯蘭化
個危害性好嚴重

扮死都唔得
呢個情況應該點逃生

咁即係點？
你唔出國？唔會去外國？

有無人有backup

奶共新聞台講都無講過
淨係掛住李克強

推推

唔係講笑,信得伊斯蘭教都唔方好人

人地都寫到明
係反抗你班外來入侵者

佢寫咁大篇野
隨時引起其他人 傚法佢咁做

整多兩單 係澳紐果班移民、WH 真係要知驚

我諗香港未出依類槍手係因為同種入侵
如果支那人係其他種族， 都會出現類似情況

成件事好似好簡單咁，坐車，殺人，揸車走。

佢番番入去補槍個陣有種好絕望ge氣息 根本無人知，無人幫到佢地。

現實殺人根本就好輕易咁，唔似睇戲打機咁，好快就會有警察, 英雄黎幫你。

睇到好sad

個槍手點？有冇人知？

兇手動機主要係想表達其他國家/文化既人入侵左佢地方, 仲要生好多小朋友, 不斷咁replace白人, 所以佢決定殺晒佢地, 保護自己地方

兇手其實周圍去旅行, 佢好尊重其他國家既人同文化, 只係唔鍾意佢地入侵自己地方
簡單一句：死返去自己地方啦

好似唔少香港人去新西蘭wh

紐西蘭清真寺遭掃射釀30死 警逮捕4人發現多枚爆裂物

紐西蘭基督城今日發生恐怖槍擊案，槍手闖入兩間清真寺向正在禱告的穆斯林掃射，目前已造成至少30人死亡。警方表示，這是一樁同時發生在多地的連環攻擊，警方已拘捕一名槍手，基督城一度全城封鎖，警方呼籲所有穆斯林暫勿前往清真寺。

13:37
紐西蘭媒體報導，槍擊案發生後有4人遭逮捕，另發現多枚爆裂物。兩間清真寺的死亡人數恐達30人。紐西蘭已解除對基督城所有學校校園的封鎖。
12:00
網傳槍手之一是男子塔蘭特(Brenton Tarrant)，他在屠殺過程中狂妄開臉書直播，高喊「反移民」。
【狂妄槍手屠殺開直播 「反移民」開110槍爆頭】
11:32
紐西蘭總理阿爾登（Jacinda Ardern）發表談話，稱今天是紐西蘭「最黑暗的日子」之一，並稱受害者「是紐西蘭的人民，應該在此安居」。她並表示，嫌犯可能不只一人。
【恐怖慎入！紐西蘭槍手影片曝光 闖清真寺見人就殺】
11:15
基督城所有學校及巿政機關緊急封鎖。
11:11
目前已有一人被拘捕。有未經證實的報導指，基督城史崔克蘭大道（Strickland Ave）上發現一枚爆裂物。
10:58
當地媒體報導，臨近Linwood區的另一間清真寺也發生槍擊案。有報導稱，基督城醫院（Christchurch Hospital）也發生攻擊事件，不過警方沒有證實。
10:11
紐西蘭媒體報導，位於狄恩斯大道（Deans Ave）上的Masjid Al Noor清真寺遭人闖入開槍。一名信徒向記者表示，他在祈禱時突然聽見槍聲，正打算逃跑時，發現同行的妻子中彈倒地。他哭著說：「我的太太死了！」有目擊者說，他看見穿著軍服的槍手手持自動武器連開多槍，至少清空2個彈匣，還有多名兒童中彈。他說：「我身邊躺滿屍體。」紐西蘭警方目前未透露死傷人數，當地媒體報導至少6人死亡。據悉當地醫院已獲知，可能必須收治數十名傷患。由於槍手仍在逃，警方呼籲基督城居民暫勿外出。另一名目擊者馬穆德（Ahmad孭l-Mahmoud）則說，他看見的槍手是一名金髮白人、身材矮小，穿戴頭盔和防彈背心。當時清真寺才開始午禱約10分鐘，槍手便闖入掃射，許多信徒還跪在地上禱告時就中彈倒地。馬穆德表示，槍擊案發生後，他和其他人破窗逃走。槍擊案發生後，警方呼籲當地居民暫時勿外出，尚未透漏槍擊案細節及可能的傷亡人數。據報導，基督城醫院急診部已接獲通知，很可能要收治40至50名傷患。

christchurch好多華人

篇野無左 有無back up

槍手都唔係隨機殺人
明顯係追殺

有條友好勇，衝埋去想制止兇徒

將屠殺比喻做cs

gta

佢話佢唔憎啲留係自己國家嘅muslim
但係憎入侵人國家嘅muslim

最後有頭D歌聽

係佢角度, 佢完全無錯

唔鍾意就殺人，咁要法律黎做乜

抵撚死啦, Christchurch入面整個清真寺, 重要係係阿拉伯名Al Noor
咁撚出位唔射你射邊個

[有片慎入] 親密接觸摩洛哥 北歐女大學生被砍頭

按警方說法，有一名疑犯可能是「極端主義者」。其實，相比於有組織的恐怖分子，平民參與的屠殺更恐怖。幾個普普通通的摩洛哥平民，從未參加過任何恐怖組織、從未跟極端分子有過任何聯繫；但他們的思維方式、行為準則，卻與恐怖分子一般無二。前一天他們還是露營在女孩旁邊的友善遊客、是在廣場磕磕巴巴用英語與女孩搭訕的摩洛小哥，下一刻就變身為腳踏頭顱、手舉砍刀的奪命兇手。

就是這種「平民」，在源源不斷地為恐怖主義提供人力資源，在一茬又一茬地接力為新的屠夫。他們心裡充滿著仇恨，有數不盡的行凶理由：他們要為敘利亞復仇，要為ISIS復仇，甚至要為一千年前抵抗十字軍東徵先祖復仇。至於他們自己作的惡，當然是通通看不見的。在本國，他們是屠殺異教徒的兇手；到海外，他們是掠地奪城的先鋒。2012年，摩洛哥人開始湧向歐洲；到2016年，不過是四年時間，摩洛哥少年們已把瑞典的火車站變成了他們的領地、原居民的「No-go zone」。2012年3月，路易莎的家鄉丹麥，摩洛哥人以及他們的伊拉克、巴勒斯坦、巴基斯坦的兄弟，糾集了140之眾，攻擊格洛斯楚普（Glostrup）法院，因為法庭在審判兩個穆斯林兇手。

那一年路易莎18歲，應該對此事有記憶，網友們心痛她的慘遇，卻不明白她為何還要選擇到摩洛哥旅遊。

「20多歲，金髮碧眼——我真不明白這兩個北歐女孩是怎麼想的！在摩洛哥，外國人遇害是常事。你要是露出腳踝，就是在邀請他們來傷害你。我去摩洛哥旅遊時，在火車上偶遇一對夫妻，女的金髮，長相很普通，都不算美貌，但還是被摩洛哥人襲胸襲臀。那人把她的上衣完全扒下來，推給給全車箱的人看。後來我和她丈夫合力把那壞人拉開。我，30歲，男的；她丈夫也是30歲上下。警察根本不同情她，還怪她的牛仔褲在腳踝的一寸之上。她穿得實在是相當保守了好不好！」網友RD說。

網友RD的經歷

當摩洛哥人狠狠踩著她們的頭顱，將砍刀架在她們脖子上的時候，路易莎和瑪倫是否明白過來，文化多元其實是個謊言。人永遠是不平等的，因為有類人不能稱之為人，他們徒有一身人皮、內心卻連禽獸都不如。彼時厄運降臨，為時已晚。不知兩位北歐大學生的鮮血，能否喚醒跟她們一樣蒙昧的同胞，哪怕是一部分？

舊年有個post

口講無憑

有冇liveleaks 嘅mirror

我仲睇到，但啲字copy唔到

敵人同敵人互相殘殺，唔值得高興？

利伸反對恐怖主義

有冇backup睇

嘩 返轉頭補槍

btw 槍手好似無入房隊人 應該嗰度有班人向度

個女人死得最慘 一槍 再爆頭 再俾車碾過 好難唔死 rip

成個網頁save咗去，再upload

仲講法律 睇下香港就知幾撚慘啦 76
極端分子萬歲！！！！！！！

支槍有skin

Deus vult

屌你老母呀垃圾你無資格同我講嘢

你唔識英文？

睇清楚
人地當你黃種人都係敵人

你唔出國另計

相同嘅事要幾時有人會apply係支那蝗到

屌！
上面先有個twitter account話係historical battle against muslim
又係左膠妖魔化人？

純學術討論，如果成班人一齊衝過去反抗，會唔會有機會死少啲人

會

全世界冇一個人係應該係味受法律制裁之前執行死刑

你班傻西先會忍受到蝗對我地既不公
我好敬佩槍手既勇氣
雖然殺人唔岩 但佢愛國份心係大家要學習

個社會只會越來越多呢類槍手，個社會剝削太勁。

法律只係鞏固有錢人地位，要法律黎又有咩用。

未必夠佢支槍快

但會死少啲

問題邊個會去衝。人好自私的

但第一個衝嘅應該死硬

槍法好撚準
pump stock都唔用 就咁一槍一槍咁射
D腎上腺素應該升到仆街...

#222 have new link

唔得，入面應該係有code
只要唔refresh都睇到

40死20傷

連登仔根本紅衛兵之流同佢地講法律邊識聽

thx，前便有backup

老實講呀，如果世界可以殺人，你條撚樣一定第一個俾人殺，冇錢社會地位低你係唔係諗住可以反殺人地咁on9呀

你要多謝依個社會唔俾殺人，所以你條撚樣先仲可以上黎連燈鳩up

好撚痴線...

法律係用黎穩定中上流社會
而唔係用黎解決社會矛盾

課金戰士

好似打fps咁

可能除咗喪屍之外冇人會夠膽反抗係真實情況下， 睇片明明有條友可以走過去阻止但係擦身而過畀人射死

所以移民 某程度係侵食緊人哋資源

總理live記者會

backup已冇

根本伊斯蘭教就係邪教 保羅已經講明可以食豬同唔使割包皮 主耶穌會幫世人贖罪 佢哋竟然話唔係

no
單純係太多港豬，又無鎗權

射得幾準

膠乜嘢

40 死了, Apple news

Navy Seal... ??

連登多on9 係咁

射死晒班isis

你有得免費讀書都係法律比你架如果無法律你條柒頭咁撚樣既智商撚有學校收你咩

唔止一個槍手

尖沙咀地鐵旁邊好似有一間什麼寺...
重 x 大廈入面可能有白人

又話支持(擁抱?）diversity
又話紐西蘭最黑暗的一天

因為香港人要返工
就算有手榴彈都會趕住返工

其中30個死係同一位置 即係係街再殺咗10個

我睇緊...
好撚癲

無錯，做人最緊要守法

成個畫面好似玩槍game咁

英文版ip都唔洗check

從來無諗過要殺人你係咪童年受過傷害咁激動？
法律根本就on9嫁啦 有對中下階層公平咩？
你依種淆底獸肯定係星期一要番工不了果d柒頭
岩同錯邊個可以定？ 你又話殺人係錯 依加又話我一定比人殺 好亂呀

我覺得唔關佢有冇打過仗事 係佢個人信念導致佢not holding back 佢成個行動係有目的 有自己思考過 決心係可以令一個人mentally strong

嗰啲係伊斯蘭邪教徒嚟㗎
殺佢哋根本唔應該有罪

新西蘭本身應該幾和平 估唔到會呢度爆鑊先

counter terrorist win

try this one

屌你老母，原來弱智嘅，你條柒頭諗清楚唔再講嘢啦

香港真係爆會死好多人
之前地鐵放火 睇得出危機意識好低

唔教育你條文盲點會有工返去幫腦細搵錢?
低層社會成班無業遊民個社會點會穩定?
用下個你豬腦啦

Enemy down!

浪費曬
點解唔黎香港
大撚把垃圾蝻

線上完整

睇清楚
警犬同蝻互屌你會唔高興？

政治下做成的因果循環

如果香港有槍咪又係咁

基督城根本不應有清真寺 你見唔見麥加有教堂?

其中一首背境音樂

做得好
話我冷血又好乜都好 情況根本同香港差唔多
比蝻蝗搶資源 文化入侵 蝗又湧晒落香港生仔
蝻又淨係識犯罪
話人冷血嗰班一係離地 一係五毛

你呢啲低下階層緊係唔明法治意義啦，淨係識殺人

非穆斯林連麥加都唔入得

非穆斯林被禁止進入麥加和麥地那。

肯撚定係

大撚把傻仔唔撚明 民間疾苦
蝗同蝻都不得好死嫁啦
講法律 我屌你老母啦

條片下載得好慢

Attack in the name of diversity 呢樣嘢好似已經唔係第一次聽到，有冇人有印象？

係局外人黎睇，伊斯蘭教入侵白人社會好快會出事，望下歐洲好快會係回教佬主導，咁反伊斯蘭嘅人就好快出現

以佢講法, 咁所有地方既原住民 都可以合法屠殺外來人種

幅圖第一個就有寫rotherham
你Google rotherham muslim 第一個就係講單嘢

咁係咪最好全世界唔讀書不嗜生產日日吸毒打交扑野資源天跌落來

navy seals copypasta

阿笨ga 阿Jim呀

但係佢哋就去基督城起清真寺

大愛撚=文盲？

唔係
印弟安人和澳洲土著唔認主耶穌的話就應該死

香港，仲大鑊

佢都認同共產檔就係法西斯

佢應該太掛住muslim
唔撚記得中國人點樣移民入侵

法西斯主義（英語：Fascism；德語：Faschismus；民國初年又譯作棒喝主義[1]），字源為束棒（法西斯，一種古羅馬的象徵物），是一種極致國家民族主義的政治運動，強調民族復興、國家富強、強人主導國家政治、國家專權集中於一黨專政（或一黨獨大配合弱勢並無法取代政府的反對派），對外漸進式侵略，對內獨裁專制 ，破壞言論自由、新聞自由、司法獨立等，缺乏權力制衡。在第二次世界大戰前由法西斯意大利和德意志第三帝國（納粹德國）建立法西斯政府後，於二戰期間蔓延整個歐洲乃至世界的一套關於創造新民族性及新國民的意識型態及政治宗教[2]。

班左膠都唔撚跟法律啦

仆街
原本想叫呢啲人快D死
但由佢地視角睇完
有啲明佢地既快感.....

最後個女人差d 就逃走到
點解個槍手好似知道佢係邊咁？
突然急急腳跑出去追殺佢
定係咁岩撞到？
仲要咁遠都射得咁準

當香港殺晒班蝗又點?
每日咪又150個落黎，話殺人個班勇敢正確係咪on9，殺人根本唔係解決方法

我唔明佢殺左呢40個會減少左幾多人既資源，依家又要派人查，又用醫療，就真係浪費資源啦。

可能真係無方法解決移民問題，但唔代表殺人解決到問題

有冇original manifesto share ?

睇唔到

傻系

仆街一陣間仲要去尖沙咀做嘢 會唔會有危險㗎

睇完條片好爽。。。

以佢篇文講，支共的確最合佢意念
拒絕文化融合+極權控制思想+抗拒對內移民，完全迴避回教問題

政府大愛左膠 廣收無貢獻更作奸犯科既難民 受罪既只係當地居民 當法律都唔再企係當地人個邊既時候 正義公平蕩而無存 憤怒由此而生 造成慘劇
歷史種落黎既禍 要靠自己解決

淨睇片起碼死10幾20個啦，咩撚野最少9死。

我地黃種人文明d係事實
不過班白人至上係覺得移民=取代鬼佬=慢性滅族
所以如果又有恐襲 殺埋中日韓既都唔出奇 反正佢地都係想靠殺人make noise

總之敵人既敵人唔一定係朋友

Kebab Remover

殺得好
MUSLIM 沒有一個是無辜

伊斯蘭教根本世界亂源之一

可能覺得佢中一槍呱呱叫
嘈住哂，請佢個頭食多粒子彈
仲要走個陣車多下
都係個句，唔討論人性
呢段片真係好撚高質
睇到哂大家想睇既野

認同

無錯

MUSLIM 既教義就係要殺晒所有非MUSLIM既人
所以你唔殺佢遲早會比佢殺

ban咗？？？

this guys head is so fucked

文化多元同文化入侵嘅分別

咁佢算唔算anti globalisation ?

成班自以爲好醒既連登比媒體渲染 中晒美國洗腦
將伊斯蘭教既人當成恐怖分子

文化先係一個民族既根本
如果蛔蛔係放棄自身宗教文化
融入白人社會
個社會地位應該遠超黃種人
因為蛔蛔係外形上
比黃種人更加接近白人

當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。這樣的國家為：美國 0.6%、澳大利亞 1.5%、加拿大 1.9%、義大利1.5%。

當穆斯林人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在穆斯林聚居區行使伊斯蘭法，從監獄和街頭吸收新成員，穆斯林聚居區會發生小騷亂。這樣的國家為：丹麥 2%、德國 3.7%、英國 2.7%、西班牙 4%、泰國 4.6%、神州 3%。

當穆斯林人口到5-10%時，穆斯林聚居區會發生大騷亂，他們會推動對清真食品引進，確保清真食品從業人員由穆斯林擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標注清真特性，威脅不願遵守的人群。這樣的國家為：法國 8%、菲律賓 5%、瑞典 5%、瑞士 4.3%、荷蘭 5.5%。

當穆斯林人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，穆斯林提出一系列要求，如在聚居點大造清真寺、給予超國民超法律的待遇、強制非穆斯林遵守穆斯林習俗，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。這樣的國家為：印度13.4%、以色列 16%、俄羅斯 15%。

當穆斯林人口在20-60%時，聖戰武裝零星屠殺異教徒，焚燒基督教堂和猶太教堂；其它民族要麼因怕被殺而改信伊斯蘭，要麼被穆斯林殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。這樣的國家為：衣索比亞 32.8%、波士尼亞 40%、查德 53.1%、黎巴嫩 59.7%。

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞 70%、馬來西亞 60.4%、卡達77.5%、蘇丹70%。

當穆斯林人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和聖戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異教徒。這樣的國家為：孟加拉國83%、埃及90%、印尼 86.1%、伊朗98%、伊拉克 97%、巴基斯坦 97%、巴勒斯坦 99%、敘利亞90%、土耳其99.8%、阿聯酋 96%。

當穆斯林人口為100%時，伊斯蘭人民迎來了“伊斯蘭和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是穆斯林，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平並沒有實現，因為100%純伊斯蘭國家不同派別的穆斯林團體會相互攻擊、爭當國內伊斯蘭教法領導者，以各種各樣的理由消滅另一穆斯林派別。這樣的國家為：阿富汗 100%、索馬里 100%、葉門100%。

最緊要影相先

40個死咗好耐...

good job

蛔蛔真係文明毒瘤黎

好明顯係阻嚇啦點會殺得晒

SevenJai 我in general問點解無白人主義者走去射蝗, 你答既野完全無關

香港有槍死得仲多人
起碼死左廢老先

好似打緊機

和平就睇你點定義啦
愛國心 係學習佢願為國犧牲
唔係殺人 犧牲可以係其他事
學習完唔代表要運用佢做法
唔通你小學學完畢氏定理，又會用得著？

上面咪有完整版囉屌

This is just one of the example of people how they protect their homeland.
Totally agree about "Violence is power and violence is the reality of history. Wake up.

再比蛔教壯大，世界就冧家產。

Counter Terrorist win

good job aussie

有條女嗌緊help me ,條友補多二槍即爆頭

未發生唔代表唔會
而今次槍手自白書 已經寫左
係針對所有外來人

即係今日，佢只係行出 路上見唔到黃種人 所以無射中

咁你明未？

算既 佢個mindset 都係好田園牧歌個隻
其真人口小國呢d位真係好難做
但係New Zealand自己都係移民國家
點解會係佢爆先

「你們在那裡發現他們，就在那裡殺戮他們；並將他們逐出境外，猶如他們從前驅逐你們一樣，迫害是比殺戮更殘酷的。你們不要在禁寺附近和他們戰鬥，直到他們在那裡進攻你們；如果他們進攻你們，你們就應當殺戮他們。不信道者的報酬是這樣的。」《古蘭經2:191》

系你老母！死返大陸啦屌你老母

呢個真 在家千日好 冇咩必要都唔好周圍去

咁基督教都係差唔多

好恐怖

伊斯蘭教教義都要趕絕猶太人。本身已經開宗明義係恐怖分子。

新約時代講愛和寬恕

而家係班美國左膠剝削有錢人同中層家庭
養班好食懶飛既黑人同非法難民喎
由其是加州好重稅

好多離地撚同5毛撚 唔識代入去諗野
淨係自我中心 自己係點 人地就要點
好撚慘呀香港人

算啦, 你唔明我問咩野
條友講明係殺個d 入佢國家侵蝕傳統文化既想落地生根replace本地人種既外來者, 即係佢唔會殺遊客。我係問點解未見D白人主義者去掃射China town射鳩死曬d蝗, btw日本人韓國人呢d可能唔係佢target, 因為人地入到去係守規矩, 入到去係比人同化而唔係去同化人地。
你明就明啦SevenJai

澳洲人係咁上下水平

祖先係殺人犯，強姦犯，冇文明國家要既雜種

佢而家都係學佢祖先姐

啲垃圾宗教、種族不分仲咁多正評
人地係射殺嘅都係針對宗教同埋幾乎90%人都信嗰個宗教嘅種族
啲垃圾反白又係到乘機煽動人仇白鬧人黃皮豬

睇唔到 404

對上一次白人至上主義者揸旗
打左兩場world war 成個歐洲打爛晒
而家玩全球化根本白鬼仲著數 和平演變
上層精英賺到笑
下層死幾件關佢咩事

唔係人種問題 係文化問題
而家美國班穆斯林逼人跟佢嗰套
唔跟就話你歧視

今晚吃雞

但支共係自己友都殺

【《古蘭經》〔2：190～193〕】：“你們當為主道而抵抗進攻你們的人，你們不要過分，因為真主必定不喜愛過分者。你們在哪裡發現他們，就在哪裡殺戮他們；並將他們逐出境外，猶如他們從前驅逐你們一樣，迫害是比殺戮更殘酷的。你們不要在禁寺附近和他們戰鬥，直到他們在那裡進攻你們；如果他們進攻你們，你們就應當殺戮他們。不信道者的報酬是這樣的。如果他們停戰，那麼，真主確是至赦的，確是至慈的。你們當反抗他們，直到迫害消除，而宗教專為真主；如果他們停戰，那麼，除不義者外，你們絕不要侵犯任何人。”

樓上唔好段章取義
某程度上，佢地都係被美國壓迫先反抗
就好似世人只睇到美帝宣揚911係恐襲，但當年支助拉登嘅係美國，係後來反咗面

利申：唔信任何宗教

食唔到啦，實俾差佬殺

好多人信蛔教嘅國家都係垃圾國家。

再望望法國開始伊斯蘭化，國力愈差。

癡撚線.....

你都幾on9
有錢人恨不得多d低等非法移民做奴隸
左膠就係全球化產物
全球化就幫班有錢人發達

射得好準

班回教豬都有今日

sorry我對佢地唔會有一絲憐憫

美國資助拉登對抗前蘇聯入侵阿富汗
你就真係斷章取義

簡單問一句

你覺得片入便佢 掃射d 人之前
有逐個screen 過佢地 係咪「假蝕澳洲傳統文化」？
你覺得佢最後行出大街 見到黃種人 會冷靜地唔射？

你睇香港班蝻
黎到香港野又唔使做淨係偷野搶野強姦
仲淨班條南亞村，入面整槍整手榴彈你都唔知
比佢地強大到黑社會都唔夠佢地玩

如果全世界人都好似佢咁諗 佢覺得佢去到第二個國家啲人仲會對佢好nice咩？話唔定啲人覺得佢旅行呢個行為已經係侵犯他國文化嘅行為到時全世界鎖國算

蛔教都有分什葉派同遜尼派, 前者中部份好有錢, 留係自己國家賣石油不知幾happy, 後者先玩恐怖主義, 又死都要去人地國家之後逼人地跟佢個套, 咁人地緊係嬲啦, 情況就好似我港比支國人入侵一樣

佢邊度黎支咁勁既槍同咁多子彈

支AR-15好似有改burst
trigger改輕
Military magazine deep web搵番嚟

入門口之前個camera view show到佢好有戒備心
殺嘅時候毫無恐懼
Speed reload 好標準
仆街一定準備左好耐

RIP

乜撚野呀, 你真係唔明, 算啦

啲支那狗思想永遠都唔會諗係文化問題
一定係人歧視
人地射殺回教就話「你都係黃皮豬！」嚟煽動反白人
人地因為你炒樓搶奶粉排華就話「外國人當你係華人！」
根本從來都係啲支那批鬥思想，人地反你啲不當行為就煽動人群批鬥返人
痴撚線，永遠唔會諗點解人地好地地生活都要拎槍舉牌反你，批鬥家思想覺得人地白人好得閒屎忽痕嚟反黃種人

你都幾9唔搭8
左膠係推行社會主義同共產主義
佢地係想將美國有錢人d錢平均分比每個人
1年加州稅收40%來先5400個人
有錢人搬走咗好多
根本而家美國可以話歧視白人同有錢人

意思有咩分別？我咪講美國係支助過佢

唔好話壓唔壓迫啦
只可以講美國養狼狗咬春袋
其實我地仲處理緊冷戰既後遺症
美國為左同蘇聯對抗 養左好多古怪野出黎

又嚟俠義風骨?

根本白人主義去到咁極端都係好撚恐怖
你地睇下條友殺人打篇文幾痴線先啦
你班連登仔識唔識架 支持乜嘢呀 戇撚鳩

班歐洲蝻好快有動作回應 又要血流成河

日本會唔會homogenus 啲
中國都鍾意講少數民族

仲有男人

拉登恩將仇報
你講到911恐襲係壓迫者反抗咁

1513：奧克蘭火車站及商場傳出爆炸聲。

簡單D講條友唔係racism而係culturalism, 佢支持Multiculturalism所以anti-globalism

我淨係知道假如件事發生係香港
有人拎槍掃死哂元朗/深水埗班蝻亞狗
我會好撚心涼

香港人仲俾人欺壓得唔夠?
仲做乜鳩大愛撚
洗唔洗好似德法咁接收哂啲難民黎自己地方?
再搞到自己地方烏煙瘴氣先開心?
咁咪撚反對每日150啦

出去望下自己個城市啦
啲蝻亞狗周圍蝦蝦霸霸
公屋就俾啲大陸狗搶哂
你交既稅用黎養班閒人
仲有人係度講法律 on99
基本法容許人大釋法添
到時法律唔容許你係網路暢所欲言添呀 on9仔

條片係邊

仲留係香港？

如果反宗回教就係「白人主義」
你咪當佢地係「白人主義」囉
最唔撚識諗文化問題，淨係一味「白人白人」「黃皮豬黃皮豬」
依家文革咩？

40死20傷唔夠準喎⋯⋯60死0傷先係準喎

obviously , this guy don't know shit about Asian countries.

Remember, No Russians!

但企業都會有cheap labour，唔係咩？
針對中產白人男性多啲

你呢條五毛有撚資格講法律咩

睇完好撚辛苦

20傷可能係等於重傷未死, 等多幾個鐘再check下新聞

左膠行共產主義
共產主義者會去中東組軍打 isis
左膠會唔會
左膠根本係唔夠左先叫左膠

乜嘢主義去到極端都係恐怖架啦
回教恐怖主義咪又係極端

仲走埋去拍片、對住緊急疏散個指示牌自拍，
呢d女娶返去真係恭喜你

其實NZ 應該遠離槍械暴力好遠
死者安息R.I.P
唔想追究咩責任
傷者祝早日康復

估到遲早有依日你ISIS周圍放炸彈同時 冇諗過有人會報復...
各國呀頭剩係叫人以德報怨... 傷害的又係普通人

唔撚係呀

但comparatively east asian countries 係少啲黑人同中東人嘅

一知半解囉

啊天才，射中同射死係兩回事

就咁睇呢個 post，連仔應該好 support 基督教

Police experts controlled explosion of two abandoned backpacks at #Auckland train station.

there is a link for torrent, full speed

total唔知有幾多個

連仔仲勁過白人你唔知咩？

奧克蘭警方在市內最大火車站Britomart Transport Centre，引爆可疑物品，現場傳出巨響。但當局向媒體表明，是受控引爆。

嚇死

點解我唔覺得兇手有錯

今次做得全面啲
希望啲國家真係用心諗下文化衝突係乜咩一回事

佢舉d國家全部都係靠人多 做奴隸 做馬前卒美其名曰人口紅利起家

On9個個係你，人地咪話左殺人唔啱囉。凡是唔係只有啱同錯

殺人係錯啊，但佢出發點我完全係欣賞同同情。正如我一樣巴不得啲蝗蝻離開香港。但係法律政治社會都係度助長佢地黎香港嘅風氣。我地無能為力。殺人的確係一種方法，只係我地無人有勇氣去咁樣做姐。

你淨係識執著殺人啱定唔啱，完全唔識批判思考。希望你個女會俾蝻強姦，將來俾蝗搶哂你資源。唔緊要㗎！只要佢地唔殺人，你都要忍啊！

依啲嘢點都要有人做
依家啲國家太過無視啲文化衝突問題
咩都用「歧視」嚟了事
根本冇諗過一啲永遠唔肯融入嘅文化係對國家有害

呢個真 上層唔係再一味收人賺錢
由得下層互咬就算

又俾唔到殺人外嘅解決辦法

到時分分鐘你地要奶中共幫你頂住班友

屈毛黨究竟你係5毛定我係5毛

你條死左膠，殺人都叫一種方法，屌你老味紅衛兵嚟㗎，有病去睇醫生

有冇人有槍手FAQ link?

唔出奇，而家嘅中國根本就係一個fascist state

本POST又一例子證明兒登仔係冇人性嘅社會垃圾

睇左8分鐘果條片
真係好撚癲
成堆死埋一齊

有無人知佢12分鐘左右聽緊咩歌

樓上有

人命真係叫小事啦如果政府肯積極去改變
如果今次仲好似上面啲思想噉
一味淨係批評殺人唔啱
之後仲要分資源畀啲外教
再立法去監控啲反抗分子
輕輕帶過件
噉先係死得最唔值

見到兇手打個一大段野
就諗起之前新聞講d回教狗 去到歐洲國家仲要組d糾察隊
見到d白人女人夜晚係街/著得少布d就去鬧佢地
唔跟佢地個套仲要屌返人地唔尊重佢地 根本就痴撚線
講真 見到呢堆人俾人掃死 我唔會話開心 但真係一d都唔覺得可惜

第一視角

呢個post好得意
當初左派點屌 反移民，同今日理性人士話連登無人性一樣

噉都係左膠？
你不如出返去啦
「左膠」唔係同「仆街」「食屎狗」同一類字嚟㗎

清真寺班死者搶左咩資源同姦左邊個 兒登仔又係度一廂情願將自己嘅不滿投射係其他人身上

條片睇唔到

其實連登仔都係民族主義者
同佢地最憎嘅中蟈人無分別

你係咪戇撚鳩 如果係咁點解要特登走去muslim教堂射？一開始係街搵外人射就得啦？
muslim教堂除左muslim班撚樣仲會有咩人？好似你呢啲蠢撚過隻豬既傻閪？

好事嚟

係人種問題

睇清楚佢篇 自白書 同埋段片佢係射掃非白人

只不過佢係入清真寺，因為muslim 最集中，
同當然muslim 果種宗教入侵係最嚴重

佢亦有提到muslim 的 birthrates 最威脅白人

This is White Genocide

佢入便強調的一句

你咒人死唔黑心

換彈換到咁撚型

當連仔當個槍手神咁拜，人地都係當佢地係靶嚟咋

咪同依家香港一樣囉
啲蝗蟲落到黎搏命生 生得愈多 資助愈多
香港人就將來都望唔到
仲點敢生
過多十年啦 係香港講廣東話俾人歧視架啦
步台語後麈

另一方面佢話自己反對資本家壓榨人

nice bro!!

唔鍾意就殺，唔講仲以為又要文化大革命

紐西蘭1:0 真人食雞

其實睇返而家世界既移民情況
全世界最後會係蝗同蛔兩分天下

你鍾意自己煽動反白主義
你要支那式批鬥白人
你自己嚟
連咩係主因都唔肯去接受

咁你放你張poly學生證上黎，加埋連登做背景喎

連登最多正評

唔係話咩，如果有呢一日嘅話香港人咪一樣俾人射

軍人真係唔同d，埋去補槍又準又冷靜

似csgo

其實連登仔都會收利是
同佢地最憎嘅中國人無分別

似
兩者侵略性都好強

人命真係唔值錢
一個國家可以留幾百年幾千年
一個人最多百幾歲
死人有咩大不了？
死文化先最嚴重
人地外來文化入侵，搞到本地人要夾硬任由外來文化取代
最後個國家只會俾啲外來文化變成主流
再冇自己國家嘅民族文化
自己國民變咗少數民族少數文化
政府唔做嘢
噉平民自己做都係逼不得已

我覺得佢有句野形容得唔錯
就係彩虹之所以靚, 係因為佢顏色分明
而唔係撈埋一齊

我諗佢講黎講去都果個個宗旨
呢個地球應該每個地方應該各有各, 互相跟番自己既傳統
唔應該有移民同入侵

有冇人覺得佢入屋射完扔支槍落地下再換新槍個下個畫面好似CS換槍，現實點做到

呢d就叫勇武啦,香港果d??

對不起,你尚未被授權閱讀此狀態。

del左？

突然間明白當年希特拉殺猶太人點解全國人民都支持
睇完咁多連登仔同情兇手，又話香港需要一個咁嘅人殺蝗殺蝻
個心態根本同希特拉殺猶太人一樣

我都好鐘意呢句

極端分子諗既野 比d離地撚同5毛仲撚清晰

係話緊個柒頭JG嫁啦

咁你好啱咪中國住喎，有晒你要求嘅嘢

當一個民族大部分人都受壓迫時
好大機會出現呢個問題

Ching幾時出黎 通知聲果日會stay home

咁佢成個國家嘅人應該返歐洲啦

其實係
歷史係不斷重演
因為人類仲未學識文化帶嚟嘅衝突係幾嚴重
所以咪會不停噉發生
做鴕鳥係冇用

猶太人害死主耶穌

真人GTA

滿意嗎?

你知唔知支那係玩文化入侵
你睇下廣州
點會啱中國住？
定你唔明我講咩？

無錯
中國人，南亞人同中東人都係同猶太人一樣
明明無辜
但係做緊世人嘅出氣袋

睇佢個manifesto 佢冇讀大學冇點做過野 然後係bitconnect賺到錢去旅行

哩個唔係比沖埋黎個人撞跌枝槍?定我記錯第2個位

你估希特拉剩殺猶太人咩

唔明
我只知波蘭人同德國人一樣
係二戰都有殺人
所以佢地都無分別

無片

最鍾意恥笑人俠義風骨嘅兒登仔而家做返同樣嘅嘢

佢出咗嚟變咗主流就變咗主流
反唔到轉頭
所以更加反證屠殺係啱
因為如果俾佢坐大咗，變咗主流
就反啱到轉頭

講緊一開頭準備入屋個時

夠絕望喎 扮死都冇用 特登回頭補槍

噉宇宙大爆炸都係物理現象

1999

入侵人地地方
逼人跟你果套
到壓逼到受唔住咪會變成咁
香港其實有機會變成咁，因為好多人都唔結婚生仔，父母死埋人生無寄托咪變痴線

宏觀睇嘅我真係唔撚care啲人當我老母係支那人而殺我老母
根本文化衝突唔解決
俾人谷到爆嘅時候
已經係必然嘅事
我唔會出奇

香港有本地人同大陸移民衝突既原因係乜
如果佢地同我地文化背景差唔多
或者佢地尊重我地文化根本唔會出事
同理 由其是美國咁多非法移民
仲要慢慢開始佔多數

點解美國黑人同白人享有同樣既權利同福利
但係佔13%人口既黑人造成50%謀殺
仲有殺得最多黑人既都係黑人
又想賴白人?

差佬交代

對住班蓄生黑心又如何

明明連登仔都係白人士極右份子仇恨嘅黃種人

仲有，點解佢啲子彈可以周地有得執？定係我眼花

完全唔意外，所以點解香港唔會有基本軍事訓練，又日撚日洗你地腦去電競/炒炒賣賣/走水貨營利，就算香港人俾人迫埋牆角都冇人夠膽身先反撲。

人性係邊

仇恨啲離地鴕鳥啫

佢地唔入侵人地地方同文化 邊個會理佢地
講到好似佢地最慘咁

對兇手黎講 呢班蛔又何嘗唔係畜生呢

其實雨傘同光復運動都叫爆過一次
但我估唔到香港人會咁忍得
要重新儲氣再爆就應該要更多時間了

睇左佢篇文 好合理
又唔會話嗌好耶拍哂手，不過就明顯Show到俾班左膠睇成日迫人接受外來文化既結果就係咁

成班自以爲好醒既中國人比媒體渲染 中晒中國洗腦
將反共既人當成恐怖分子

咁你係咪兇手？？

掛腰間咪得咁啱個角度好似cs咁由下面升起枝槍

香港人隔十幾年先爆一獲大大獲
03>雨傘

下次又再等十幾年

police:49killed

支那各省都係噉
根本支那個政府就係有心去搞到每個地方都冇主流民族意識
噉就可以每個地方都唔冇歸屬感，佢想點指揮就點指揮

咁黃種人都可以建立以「自己人」為中心既極右、法西斯同沙文主義，極右唔一定等於白人至上，冇衝突。

幾時到香港

我就緊係唔係
不過你個心態就同兇手一樣 對住班畜生黑心又如何

我地唔夠啲蝗打架

有兩個人不停淨係識講「白人白人」「黃種人黃種人」
根本想煽動啲無腦去反白人就係人都知啦

live

49 killed 48 injuried

無錯，正如新年你親戚黎拜年，班o靚仔隨意走上你張床又跳又踩引整爛你d野
然後親戚講句，小朋友係咁架啦
如果有槍嘅話可能已經嬲到啪曬佢地

有自主意識
應該得新彊 上海 廣州 香港

最主要係生活冇大問題
香港普遍人真係富裕過好多國家
而且肯出賣自己地方就有錢收
其他國家係純粹靠人帶文化入侵
香港係人地用錢去令香港嗰啲出賣自己引入下來文化

唔洗講咩香港死賤種
依個係共產黨嘅手法
以前蘇聯都係噉玩
支那又係噉玩
拉一派打一派

重笑

文化侵蝕係可以將你由內到外將你同化
睇下香港新一代
而家香港人係香港無話事權 福利被剝削
如果香港平民有槍 我地唔會比人恰到咁
身為香港人身同感受係正常

香港有人去對付蝗同蝻既話我驚會忍唔住拍手

直頭係英雄添啦

有冇backup
睇唔到

跪求嚟一轉深水埗加重慶大廈掃射

我都想搵

你班垃圾好爽都講得出口

槍手都係咁諗
咁你咪就係一鳩樣囉撚樣 大愛左膠

唔鍾意俾人入侵就殺人？
連登仔同中國人一樣唔講法律

穆斯林而家最興用子宮黎傳教

走難去民主國家，借人權法做庇佑，生得幾多得幾多，因為先進文明民主國家唔會俾你餓死，一定有相關福利政策吊住你條命。如是者穆斯林人口只會越黎越多，佔比例越黎越重，因為伊斯蘭係規定穆斯林既細路一出世就當係入教，而且冇脫教機制，脫教係唯一死刑。

真心覺得伊斯蘭教係唔應該存在係呢個世界上既宗教，教義既本質就剝削人權女權，完全可以理解槍手既動機

片CUT得好快 要睇用BT

蒙古呢？

死得好
同過啲中東佬做野就知佢哋幾乞人憎
寧願要大陸蝗都唔要佢哋

成日話中華民族包括漢滿蒙回藏
咁外蒙古獨立建國又無人話要統一架喎，咁中華民族咪四分五裂囉？

：你打小朋友就唔啱！
：個個小朋友都會整爛你嘢？點解閂門唔畀我個仔入？
：佢係歧視所有外人嘅仔呀，佢唔畀我個仔入。表姨你個女就算20歲都係外人賤種咋，佢都唔會畀你入㗎！

義士

慎入！

即係其實只要一個地方有佢地
慢慢地比率會增加 然後最終變成100%

狂補槍

法治社會犯法絕對應該受制裁
但犯法同殺人未必唔啱 個重點係原因同動機

睇到有人死好唔舒服

清真寺 撚頭阿拉條含撚狗班邪教信徒死柒晒就最好

其實同中共d 殖民攻略好似

諷刺既係美國最推崇伊斯蘭教既就係班女權

我有話反白人？
我甚至無話反對槍手的 出發點
只係批評佢的做法 - 用亂槍掃射的手法去 引起種族主義

你地都係去睇下佢篇自白書 再傾啦

其實而家最攞命都係篇野 會唔會引起更多人傚法佢做法

仆街又暈又想湯
too weak

係街被佢殺個個女人仲要比佢走個陣揸車轆過

所以話要支持槍械大眾化 起碼可以自衞
反正要恐襲嘅人點都有門路買到武器

英雄

講多無謂，你班睇片黑心撚樣晚晚俾死者鬼魂纏

補充小小
基督教as a whole 其實出過一啲支持女性嘅異教，雖然最後都沒落晒（有啲係俾天主教crusade 打死）
islam就唔清楚

Cathars：
Catharism has been seen as giving women the greatest opportunities for independent action since women were found as being believers as well as Perfecti, who were able to administer the sacrament of the consolamentum.[48]

Cathars believed that one would be repeatedly reincarnated until one commits to the self-denial of the material world. A man could be reincarnated as a woman and vice versa, thereby rendering gender meaningless.[49] The spirit was of utmost importance to the Cathars and was described as being immaterial and sexless.[49] Because of this belief, the Cathars saw women as equally capable of being spiritual leaders, which undermined the very concept of gender as held by the Catholic Church.[50]

Bogomils：
They held the "Lord's Prayer" in high respect as the most potent weapon against Satan, and had a number of conjurations against "evil spirits". Each community had its own twelve "apostles", and women could be raised to the rank of "elect"

messilians：
Messalians taught that once a person experienced the essence of God they were freed from moral obligations or ecclesiastical discipline.[14][15] They had male and female teachers whom they honored more than the clergy, the "perfecti".

你嘅行為係單純嘅煽動反白人情緒
我係從你嘅行文同態度推段嘅
你嘅行文內容係無視因為任何文化衝突嘅成因
反而係不斷用「白人主義」「白人」「黃種人」等嘅種族字眼去企圖煽動外界對依件事嘅睇法
我講得啱唔啱呀？

歐洲自己唔肯正視"refugees " 問題，自己攞黎衰。你地留意下瑞典首都變成點。 No go zone !? 電視台行入去採訪比班Muslim 打柒

仲有究竟接收難民要幾反智先做得出，人地中東打仗，你咪幫人解決問題，你又走去放晒班人入自己國家，人數一夠，人地咪係你個國家開戰。

認真，咩no ractist 根本係笑話， Muslim 人數咁多，但對成個世界有冇貢獻過？日日就係你打我 我打你， 根本癌細胞， 仲有Muslim 細路係特撚別衰，又曳

澳紐D白人主義者真係好恐怖

屌 原來係迷信撚黎
如果鬼可以纏得死人 習種第一個唔係世上啦

中共式陰道 vs 蛔教式子宮

打和啦，super

佢應該好認同新疆個集中營

有direct link

如果遇到槍擊，有咩方法增加生還率

呢D先叫人性!! 👍

好似小學果陣同學鬧交講埋d弱智說話
鬼唔望你點點點咒你乜乜乜

跪低面向聖城方向祈禱

班友好明顯有心理病，唔支持殺人等於支持蝻，一定要企一邊先得，屌你老味網路紅衛兵黎

用其他人條屍來蓋住自己

條友根本雙重標準偽善撚嚟

香港其實都比以前多左好多南亞人新聞啦
由之前排隊黨到而家入侵黑社會
仲有無數大量個別強姦非禮案件

你玩槍game都有迷你地圖睇啦

求片

冇打過FPS game? 練S跑啦

如果換轉係衝入左派....

今次證明左都唔係好行得通
應該係要諗辦法係見到槍手前走得越遠越好
走唔切就留係房搏佢殺完出面班人就走

無錯
child登就係咁
唔支持港獨/本土；唔反對抖音/支付寶/大陸娛樂/喜茶=支持中國

強硬迫蛔改變文化
佢唔撚食豬就餐餐質佢食, 食到麻木為止

痴撚線
手無寸鐵連還拖既機會都無
半自動槍就算成班人一齊衝去槍手到都無用
點都唔夠子彈快
RIP

望下張ID啦, 你咪係囉

部份連登仔真係當自己係白人

歐美都無乜嘈過中共對新疆人嘅洗腦同集中營，因為難得共產黨同回教兩邊鬼打鬼

條友揸車播頭D音樂

扮死都唔work

大家唔好咁on9啦
人命都覺得好笑？

個女人聽到咁多槍聲都唔走,仲係出面食花生等比人殺

我見條片啲人點跑都死

其實咩叫做澳洲傳統文化?袋鼠定樹熊?

邊隻字有鼓吹殺人? 但唔該唔好講到又無辜又世人出氣袋咁

左到極既時間 右到極都會一齊出埸

點解唔搵阿拉打救你地呀 咁咪唔洗死囉

最後上車前殺果個準到, 窄角照中.....

好撚多離地左膠 5毛

成日話要移民，比你移到喇，咪又係比人當fucking Chinese
今次掃清真寺，下次殺chinese，唔喺自己地頭就註定做地底泥

又要還拖了

由中國清朝到日本江戶都知鎖國唔可以解決問題

打得機多，覺得趁槍手唔為意衝過去都有得搏下，但睇條片衝過去個個埋到咁近都比人一野搞掂

非洲動物畀豹追都係z走法

幾時黎香港射新移民、大媽、大陸團？

法律上佢有錯
但認同佢行動岀發點
今日香港咪一樣俾大陸人南亞人入侵搶資源
槍手經歷緊一樣情況
死者固然慘 唔通睇完單新聞會好開心咩
但槍手立場想保衛家園國家而有勇氣行動值得尊重
佢大可以好似港豬咁對世事視而不見

為世界好 其實都幾應該控制伊斯蘭人口數量 應該搵一個更有效率同更準確咁殺佢地嘅方法

無人話你支持殺人同穆斯林
只係話你強調白人主義同人種係錯
上面有討論過 而家做緊人格謀殺嗰個係你

你班蓄生睇住咁多人被槍殺都可以食花生，又同小學雞有咩分別？

反對自由主義

伊斯蘭教今次一定報復，唉 冤冤相報何時了

留意有好多人話呢個POST 既人無人性
其實有冇諗過一切都係因果循環、自然不過既事
如果呢件事發生係08年既時候
你覺得呢個POST 既風向仲會傾向槍手個邊?
點解唔去反思呢11年發生左咩事令到同一班人既世界觀、人生觀、價值觀全部逆轉晒?
只要你明香港發生咩事就自然可以延伸到理解點解會發生呢次紐西蘭事件

可以預見呢類班針對新移民/穆斯林既槍殺事件只會越黎越多、越廣泛
呢個係全球化下必然發生

但亦都可以肯定，未來既日子睇唔到歐美澳紐既政治生態有幾多空間去反移民
因為一切都太遲，新移民已經唔再係少數，法國既穆斯林直情多到可以逆向歧視番法國白人，仲走去天體沙灘示威、足夠選票送穆斯林入政圈
強如Trump 都無法逆轉，更加唔好講後位者

現代文明(白人文明)已經無可逆轉地被穆斯林建立既伊斯蘭世界取代

塔蘭特在發動攻擊前，就先在網路上「告白」，自稱自己是澳洲出生自藍領階級家庭的白人，並發表了3頁自白書，以自問自答的方式解釋自己要發動這場恐怖攻擊。塔蘭特自問：「這場攻擊的起因是為了反移民嗎？」他自答：「無庸置疑，沒錯，就是要反移民，反中國人及穆斯林搞種族取代。」

打哂飛機果班連登仔係現場都係佢標目

remove kebab

伊斯蘭教理應屠殺殆盡

最恐怖係佢一斷返去補刀
好恐怖

將回豬消威就了

backup左槍手自白書
有興趣嘅巴打可以download

bunny hop

支那豬連登仔不敢面對

你咁講d仆街又話你垃圾嫁啦 又用法律黎拋9你嫁

你錯，會有再世希特拉出現，2代目元首會拯救大家

等睇穆斯林一間唔知係邊個西方城市報復

信我一定唔會咁順利

當穆斯林既擴張越黎越狼死，好似呢啲咁既事會越黎越多，甚至會上昇到去民族國家層面既糾紛，物極必反

咁你出現係連登同時事台做乜
又唔鐘意人討論，又話人食花生
去北韓啦啱你

yes
今次恐襲係病徵而唔係病因
condemn一百萬次都唔會改變到啲咩
啲人會將佢妖魔化，扮其實個社會無問題，單純係條友自己痴線，然後就繼續做自己嘢
又或者會話個病就係右翼分子，然後進一步攞資源去做政治打壓

如果唔講人性條片拍得好有現代電影感，但講人性就屌個槍手都痴撚線屌佢

兒登仔：鬼佬識分中國人同香港人

係慈悲嘅表現，等傷者攞住弱者光環早d輪迴

冇player點開條片睇

on9仔即管唔好信，最好對住條片大聲笑

你都戇撚鳩鳩,一直以黎西對佢地都大愛包容
但伊斯蘭就一直搞屠殺搞恐襲去對付西方國家

講咁多做咩
最簡單拎道德高地就係
「唔應該殺人」
生前幾仆街都好
人都死左就算幾抵死都好殺佢都冇錯

遲早有人血洗民建聯都有戇鳩仔問點解咁野蠻架喇

佢針對移民又無貢獻+搶資源嗰班人

希特拉之所以成功係因為猶太人係少數
宜家既情況唔係少數

如果真係可以咁做就好

老實講紐西蘭白人，反移民真係五十笑百步，紐西蘭係白人原區地咩

根本最後都係邊個好打邊個話事

喺西方本土會包容
政府對啲中東國家就唔係咁講

五毛：鬼佬識分中國人同香港人

五毛：你咪又係中國人

佢亂槍射

佢又知寺廟入面班友冇貢獻? 冇貢獻有樣睇咩

定連登仔個頭上面寫住自己D貢獻 係現場一定冇事啦

香港人都反移民 中國人 穆斯林
目標相同喎

到時都未講完句I am hongkonger 已經被槍決

fake news
原文:
Was the attack anti-immigration in origin?
Yes, beyond all doubt, anti-immigration, anti-ethnic replacement and anticultural replacement.

我差個問號，送多個感嘆號

可惜你冇咁既時間比佢辨認你係乜水呢，加上你又知成班港豬都係反呢啲？

有無香港人響應今次行動

應該係由邊個控制國家機器去睇

一日白鬼有權一日都可以攪回豬

大快人心

你識唔識睇佢打篇文呀？
佢寫without all doubt anti immigration喎
你又咩冇貢獻+搶資源 做咩柒呀
你在場佢一樣會射你架

民族呢樣野正正就係宜家白人世界面對最嚴峻既問題
因為呢個「民族」已經模糊化、少數化緊
當再出現一個以「民族」作為號令既變革者時
佢就會意識到少數民族已經無力回天

收皮啦 邊有呢句

睇連登仔回覆就知世界和平係無可實現既願望
種族歧視，國家歧視

其實條友捉咗未

我都係fake news受害者

慘係慘。但事實就係唔止香港。左膠世界冇死人都唔會去正視問題。

咁你係咪覺得我地唔應該仇恨殺人嗰個白人？

睇晒佢成篇manifesto先出黎9up啦

咪同香港人話支那人沒有一個是無辜的一樣
如果我喺現場都無辦法啦 但咁又係另一回事
不過我都係認同佢嘅出發點

有條友反擊 撞跌佢 個條友真係英雄
不過兇手都身心好勁，應該當過兵

隻game 有冇場景揀 ?

旺角 銅鑼灣 定 土瓜灣？

Rip 但香港幾時可以殺蝗先？

但講返其實雖則而家穆斯林人口好撚多

但資源同權力佢地都只係佔好少

真係想單憑人口基數黎統治世界？我覺得唔係咁易既，班白人冇咁蠢，到真係要維護既得利益既時候鬼仲會理你係咪人人平等

Twitter有第二個清真寺嘅aftermath

咁點解唔去中東打仗打爆Isis
而要做埋呢啲更令人反感，更令人感到反感，轉而支持伊斯蘭教既隨機殺人行為？

咁樣唔係弄巧成拙？

係 係現場照比佢殺 但而個根本唔係重點
我只係想講佢同我地受緊同樣既野
佢都係比逼出嚟

毒果話佢係TRUMP supporter ? Search哂成篇野都冇提過trump既

Strafe

蝗死完你又rip？

依據宜家左膠當道個趨勢睇，似乎會係回教再出多幾個希特拉殺哂我地先

歐就已經收皮
美未必

因為佢而家focus嘅係入侵咗佢家園嘅muslim
佢打果篇野講過話留係自己國家嘅muslim佢唔dislike

係 得你一個係到發緊夢

點解Torrent會dl得咁慢

咪就係送佢地去見阿拉

個個都話殺蝗，其實殺蝗改變唔到乜，
要殺就殺正苦官員

下載速度得0.4k

殺得好
賤種就係要殺

巴打睇多D伊斯蘭同西方宗教D衝突史啦
真係仇恨深遠啊

先唔論你係咪假膠

首先你帶住對外來文化既仇恨心殺人不單只唔會令到外來文化受損
反而幫左外來文化搶佔道德高地先
更增加左人地保護呢種文化既動機
即係你而家係幫人免費宣傳左呀
係極唔理性既行為

Bye Ching

班Muslim只係打住和平既旗號行侵略之實
到佢地掌實權既時候你再睇下佢地仲會唔會咁溫和？

No gif?

你又講得幾中point

先不論動機
結果論先
你認為佢用殺人呢種方法會唔會幫助佢達到趕人扯既目的？

hello mo pin 🤔🤔

得佢一個就唔會
如果好多效法佢就會

槍手極右白人至上 連登仔竟然撐佢

新疆根本就係人哋地方
撚係中國

條友之前做健身教練 身手有返咁上下

其實咁多宗教真係好似得佛教係道人向善同唔會話排鳩其他宗教，或者嚇鳩你唔信佢就落地獄，信佢就算做左錯事都得到赦免，一係就水鳩人信佢死左上天堂會點點點，再極端就洗腦變聖戰士即係叫你殺人，其實真係好似得佛教係正常，因為佢本意從來冇叫你信唔信佢，只係話比人聽做左壞事會點，因果果d

我都覺，發覺少左你....🤔

所以isis永遠都打唔完
仇恨只會帶來仇恨，不斷

我謹代表全體連登仔仝人
強烈譴責暴力

咁做咪即係想引發更多聖戰？

今日吾軀歸固土
他朝君體也相同

因為而家歐洲班政府好多左膠
唔好話阻止佢地直頭支持佢地入嚟
咁做當然係唔啱
但應該係佢覺得表達訴求唯一既辦法
不過如果政府唔重視 可能陸續有嚟

師兄壓力太大？
我有邊句支持過伊斯蘭教，我淨係話伊斯蘭教一定會報復，咁樣大家殺來殺去你覺得好咩？

叫佢地學下香港人
俾人文化入侵唔緊要
頂唔順就自殺
咁就世界和平

巴打你明唔明文化多樣性同文化入侵嘅分別?

咁你覺得要點做
國家元首成班左膠幫住班穆斯林
又唔從政策上入手 咁慢慢就會迫到有呢啲人出黎為“正義”而屠殺

所以香港係全世界最和平嘅地方

唔駛講咁遠
香港都有張超雄

本來就係
為求世界和平而去盲目包容只係斬腳指避沙蟲
零仇恨平權世界係永遠冇可能實現既烏托邦
為咗成個整體運作順利必須要犧牲某比例既小眾

一鳩樣俾人head shot
移民去new Zealand咪又係拎著數

但殺人只會令情況加劇

唱下BEYOND咪算囉, 聽日繼續返工

你真係傻撚左
所以美國有力量咪周圍打鳩人搶人資源囉

誰大誰惡誰正確呀麻

download. 完會發現原來係 戰狼 2

聖經入面，諗住扶個跌緊嘅藥櫃嘅人都要即死

紐國槍手 said,

Were/are you a fascist?
Yes. For once, the person that will be called a fascist, is an actual fascist.
I am sure the journalists will love that.
I mostly agree with Sir Oswald Mosley’s views and consider myself an
Eco-fascist by nature.
The nation with the closest political and social values to my own is the
People’s Republic of China.

咁你有咩高見
俾人入侵仲要同人爭取福利希望佢地會感恩?

有一次就會有第二次呢類型嘅種族衝突,歐洲同美國好大機會會發生

拉埋支那落水

專登玩野

法律同制度連當地民眾都保障唔到，又真係要嚟都冇用

而家自己文化比人侵蝕 比外族同化緊
當穆斯林變成大多數既時候 你既文化就無硬
因為穆斯林信奉既伊斯蘭教 唔容許異教徒
佢地覺得殺晒佢地都無所謂
而政府無幫手仲助長佢地

同香港情況有好多相同之處

即係你同意殺人係最好且係唯一既方法？

係
只係你自己一方會最先被消滅

On9當搞笑？

但殺人滅族先可以徹底解決問題

你睇班伊斯蘭係世俗化咩，拒絕現代化仲要入侵人地國家同化人地文化

你係咁問不如你講下有咩解決方法
否定人係好容易
麻煩你講下D有建設性嘅野

Lm

班蝻係香港咁多年連政經大權都掌握唔到
你用一句文化入侵就直接彈個多數文化會被少數文化消滅既結論出黎
咁跳躍式思考都得？

你就傻撚咗
唔否認美國有為咗既得利益去用軍力干涉世界
但世界上好多既政權同種族本身就存在問題
最起碼美國仲會同你講下人權自由
基本上對移民同唔同文化都好寬容
但如果俾穆斯林主導世界你條女出街著少件衫俾人強姦都係你條女有罪
信下其他教都要俾人清洗
我就真係寧願維持原狀由美國領導全球好過喇

根本唔關仇恨事
出事既源頭係佢地個宗教 伊斯蘭教
而大部分穆斯林都信 所以話係文化問題

而家我判斷緊佢殺人既行為對錯
同理性利弊

你就想我提建議
你係咪想引導我答唔出就會合理化到佢殺人既行為？

就算佢地殺人
佢都會話 佢地殺人 我地都唔可以想殺人
總之殺人同想下殺人都係唔啱架

佢做既野唔係想殺晒佢地咁低層次，
佢係想傳遞一個message，散播一個意識

我唔係政府
我講唔出具體政策
但我可以舉出大概原則
應付軟性且冇殺傷力教徒用軟性方式
應付激進分子用激進方式

如果你用激進方式應付軟性教徒就唔得
例如人地和平咁禱告但你就衝入教堂殺人

16min

白人帝國殖民主義殺同迫害中東人多啲？
定近年恐襲殺嘅白人多啲？

其實答得出呢條問題先可以進一步講係回教徒抵死定白人抵死

其實咩人移民去咩地方係正常
世界上無可能有一個地方完全無外來人
但問題係入侵完人地地方就想改變人地地方嘅人同思想根本攞黎賤，想統治人地地方

好撚好笑

其實聖經講既神先係極權者當年對狗男女食禁果係佢地既事，但係個神就惡撚度所有一出世就變罪人，天地萬物明明就係佢做出黎，佢唔管教好條蛇（撒旦）搞到條蛇水鳩對狗男女食禁果佢唔怪自己管教不力反而怪對果對，同事因爲驚對狗男女得永生，個神自己出終私心之後開始越黎越極權，對比佛教就好似冇呢d野

知善惡樹上所結的果子以神的說法來看有毒（Genesis 2:17 King James Bible But of the tree of the knowledge of good and evil, thou shalt not eat of it: for in the day that thou eatest thereof thou shalt surely die.），但事實上並非有毒，而是吃了之後人類便自此知道善惡（以聖經的敘述來看為知道自己赤身裸體，而感到羞恥） 其後神擔心知道善惡的人類會進而吃了生命樹的果實而得到永生，會與神過度相似（創世記3：22），便將亞當和夏娃逐出伊甸園，並派生了火炬的劍看守通往生命樹的道路。（創世記3：24）

選票政治係咁
向高生育率族群傾斜
你試下香港真普選 過多十年直接回歸

帝國主義係英國既錯，關紐西蘭咩事

都會有某一個最大嘅原因牽起佢產生保護自己本土嘅意識

你認為伊斯蘭教係紐西蘭個人口佔比例同社會地位佔比可以定義做文化入侵？

仲要講到明狂生仔等幾十年後取代當地人

On9唔關religion事
人地係white supremacist
係見到唔係白人就殺
冇腦黃種人

有少少唔明，點解過程中完全冇人尖叫、冇警察、就好似好寧靜咁

所以共產黨打壓，洗腦新彊是正確的
價值觀，宗教唔同
完全明白

即係講唔出啦
即係叫人用愛感化敵人啦
政府政策幫助外族入
身為國民用和平方式表達訴求又被無視
當然會出現武力反抗甚至起義

蝻掌握唔到政經大權 只係因為香港要優先殖蝗 教育福利政府未完全向佢哋傾斜 叫做未發到圍先令你有錯覺
但對民生影響已經去到不能忽視嘅地步

一係你就提出有效辦法 唔係一味叫人包容 話殺人唔啱 我夠知
當然我唔係鼓勵殺人呢種極端行為 因為本身就需要政府落手去解決

回教永遠都係用同一招，去到人地地方狂生，增加回教徒人口，起清真寺，拒絕融合當地文化，拒絕世俗化，插旗，之後伊斯蘭化社區。

白人至上主義對黃種人無好處唔緊要，而家驅虎呑狼，佢地狗咬狗骨都唔好話唔過癮。

有條友想強姦你
係佢啱啱出手嗰陣你唔反抗
等佢縛住晒你啲手手腳腳先開始諗反抗？

你都戇鳩

如果佢係美國應該可能殺唔到咁多人

條片要down嘅

有無線上版

槍手係英雄義士

中共再甘串 周圍稱霸 輸出劣質文化同霸權 遲早有癲佬鬼佬見華人樣就殺 一齊攬炒

咁紐西蘭個地理位置基本上都可以唔使驚會比人文化入侵啦

係咁針住呢個「極端」行為嚟討論啱定唔啱做乜，
根極就係制度令到人人自危先會迫到啲人咁極端，
自古都唔會無啦啦有革命啦，一定係政權走錯晒方向而且越走越遠，殺人就一定犯法㗎啦，咁係咪應該檢討下點解會搞成咁，呢啲唔係自身問題，已經係社會同環境問題

要鬥死得人多?
啫係你會覺得某一種人種係抵死?
我純粹覺得伊斯蘭教個教義有問題
我就唔會覺得佢地個民族係抵死既

打婦孺手無寸鐵叫英雄
你都做到啦

兩邊都唔啱
打和啦!
SUPER!

我認為紐西蘭個地理位置唔使驚俾人強姦
個槍手大可以去中東同isis打仗

你要明白連登仔無能力移民
殺晒有能力移民澳紐

係海外快活逍遙 得閒指點香港江山
果班
連登仔一定最開心 如果有paypal 直情有人入錢俾佢買子彈添

你第一日上來？

我認同呢點，種族本身冇底死，但個宗教教義真係可以害死好多人，或者用宗教洗腦，煽動人既人就真係害人不淺，歷史好多大型戰爭真係同宗教有關

回豬一係死，一係番歸

唔可以有極端行為
如果用香港咁講
佔下中都好暴力的話
咁你唯一同每日150個鬥嘅方法就係同佢鬥生得多
鬥拎綜援
但你地會唔會咁做

ISIS 都等收皮

澳洲版911
通勝話今年打仗戰
唔係台中,印度就係中東

依啲都係神嘅安排

個問題就係就算誰大誰惡，一係你就斬草除根殺撚晒佢地 ，我係贊成既，
但殺到一半班左膠就話要包容

中東有邊年無打仗

神又出黎（線）鳩世人

捉左條友未？

等世界末日，天災應該會仲快

殺得好！

反蛔豬反左膠匹夫有責

邊度有片睇？

中東其實某程度上無停過 跟本人種問題

唔使避共產黨出黎做擋牌
我而家係講緊乜你係唔明吖定曲解緊？
事由就係伊斯蘭教同埋穆斯林唔尊重同侵略其他文化先俾人仇視
你好地地信教唔去搞人唔侵害人權既話鬼得閒理你？
弱撚智

左膠根本唔會承認自己套理論有問題，根本人類嘅獸性唔會少過理性，一味講理性包容係 on 9 唸法。

香港點同
政府見你多香港人拎綜援
就會整條條例唔比香港人拎咁多架啦
eg:大陸人無上限,香港人有上限

邊到有得睇 樓主條link睇唔到

講包容都係有利益先咁講姐
即係賣國求榮

之後又有D真心真係光環當飯食
係咁講包容

又用醫療

佢全部補槍頭，唔洗醫

咁而家個槍手都係侵害緊人權
而且都冇講到啲受害者有唔尊重其他文化

所以對住而d人，一係以牙還牙鬥生仔
一係好似香港人咁，唔出聲
連政府都係幫外人嘅話
根本改變唔到乜野
除左用而個方法挫一下佢地銳氣
寧願攬炒都要對方死

被槍殺者係戰犯

中東就不嬲國內互屌架啦
不過今次拉埋澳洲新西蘭落水
聯盟條例一開戰就個個國都要強制出兵

所以香港都係死硬
人地起碼都有個義士走出黎反抗下先
香港人真係俾人禁住係地下屌

超正

佔中和平示威
及後踢喼都未傷人程度
港共政府繼續幫支那人強姦香港人
同類殺人事件好快就會係香港發生
要記住獨裁政府如何迫害香港人

Netflix 有套野叫3 girls 係拍返Rochdale呢件事 講啲paki 點控制啲少女賣淫又強姦佢哋 就算去揾警察 佢地都close file 唔想查

支拿仔係地鐵痾屎你仲慢慢走過去同佢講道理
分分鐘大陸佬打返轉頭

邊度有link

殺人全家
開槍嗰位反而直到老都受逼害

其實對住無恥嘅人都唔使講道理

話人係恐怖分子 自己做既野同恐怖分子冇分別
想做英雄至少搞掂再吞槍自殺再講啦

但搭地鐵仲見D中學生討論緊點暪住老母返大陸玩
冇得救

好正常
中東十一國國教係:以牙還形,以眼還眼
偷野要斬手

可能佢未殺夠呢
殺多幾個場之後先自殺

你設身處地去諗下人地個處境就明 遠既唔講 講近既 150個大陸人落黎搶resources 你真係覺得冇問題？而家除左攪革命就一定冇辦法停左堆生番落黎架喇 佢做法係極端 但至少佢有佢既原因同公義 殺人係唔岩 但相對地 唔通打擾人國家 搶佔人地既資源好值得欣賞？佢只係用個可行既方法去講大愛有咩問題

條友都預左死

有D強姦犯坐完監出黎第一件事就係再去強姦人

個日先見到兩個00後討論玩深圳按摩

近年出街已經聽到大量普通話，五十年後粤語文化圈應該絕跡，和平真係好，對入侵者黎講

係香港玩呢啲冇撚用

殺完一樣照大批大批落嚟

但而家佢地伊斯蘭教同個民族根本就分唔開
咁講同講愛國不愛黨一樣，天真到

你睇返前面我地針對緊啲乜黎做討論先啦
我從來冇話支持槍手做法
我係指出緊如果穆斯林持續咁落去搞子宮侵略
會發生咁既事係無可避免
真係佢地自己攞黎衰

印度都係啦
4級種姓
1級姦1級
仲要合法

上大陸玩其實一早就有
但去到學生都咁就大鑊d 同化ing

唔知有冇人諗住扮死去逃過一劫呢

20年已經得

一定有

扮死係最正路

大陸人為左有保證就落黎香港吃喝玩樂
香港班人就為左平上去食週期原素表

on9歸on9
起碼佢地唔會試圖將自己呢套推落其他民族度先

之後咪比人補爆頭

咁又係 香港人 俾左錢去旅行
就算個度打緊仗都要去埋先
點會咁好彩打到自己

個痴線佬來來回回補咗幾次槍
應該凶多吉少

為咗宗教而殺人真係好反智

哇屌

習主席人大會議致詞.mp4

唔係唔得 要由細個教育開始
同埋講明而點好重要
唔係又會有人攻擊你 種族歧視 種族主義

殺矖所有侵犯國土嘅人

Same for HK

但係當下生存率最高一定係咁
同埋佢好似係咪冇入厠所

關左既門佢都無開

99%死曬

真主主

上面講咩世界和平大同果啲野我覺得簡直異想天開,人有乜可能會毫無分歧?你諗下你同你老友都唔會所有意見完全相同啦。更何況去到國家,種族,宗教呢啲層面,仲點會有可能可以和平共存,即使表面上和平,但總會有人唔接受,反抗,繼而又產生更多分歧,呢單野就係最好例子

而紐西蘭政府咪可以保護佢地停收中東移民

殺入侵者根本冇錯

好撚正 槍法如神

屌，中東歷史向後數1000年，因為伊斯蘭教打撚左幾多場仗，基本上成個宗教本身係會搞到啲信徒打仗，唔係派系互片就係侵略，根本無得救

所以支那搞回教徒真係一件難以評論既事實來，兩邊都係仆街，狗咬狗骨互片就岩

個問題係 佢份manifesto理據充分 邏輯正確 佢肯定plan左好耐
如果可以唔洗殺人 一野遣返晒文化侵略/逆向歧視嘅muslim 佢一早會咁做

佢會打頭補槍 扮死都冇用

好似Gantz 和泉紫音新宿大屠殺

穆斯林無一個係無辜嘅

仲有冇條片

自認法西斯、種族主義者 支持特朗普

他又在「宣言」中，提及認同自己是法西斯主義者，亦是種族主義者，又提到「和他政治社會價值最接近的國家是中華人民共和國（The nation with the clocest political and social values to my own is the People's Republic of China）」；至於在提倡白人身份方面，他支持美國總統特朗普。

兒登仔集體炒車

支持

有民主制度，玩人海戰術就一定贏

死晒咪解決到

槍手一定抑壓左好耐
打咁大篇文出黎
可惜冇人會理
最後唯有訴諸暴力先會有人肯正視問題所在

香港政府即管繼續唔理市民意見
好難擔保香港唔會發生同類既事件
發生既話矛頭肯定係直指大陸狗

其實del片做乜鳩，明明係新聞黎，又要報道又唔出片

特朗普同中國無論邊邊面都差好遠喎

條片無埋

你收皮啦柒頭
我從來冇話槍手做啱，我只係覺得穆斯林係世界各地做緊呢啲野，俾人搞係遲撚早，弱智仔唔好再出黎混淆視聽

柒左就認啦，傻鳩

5分鐘後Del，搵人backup

5 mins delete, plz back up

民主制但行緊既係資本主義
同埋民主本來就唔係講緊人多就贏

由一個極端走去另一個極端...

「因為muslim 點點點、蝗虫點點點，
我地就要殺晒佢地」

退一步諗
每個人都係獨立個體
膚色根本唔代d 咩

當然，槍手自白書有反駁 or 解釋 私呢個論點
係「因為要引起關注」而咁做

講到呢度，連登仔係咪都仲係要認同 望住膚色去殺人 係岩？

HK is your home
Save her use your gun

樓上又咁多人跪求？

send錯

準係指爆頭殺

好似開左autolock咁，尤其跑埋黎嗰個

你番去讀下歷史先啦

點解所有有片睇嘅地方都狂被封，又話新聞自由

但我真係唔撚明 究竟係香港人奴性重定係有文化
你去得人哋地方 跟人地規矩做野 學習人哋文化 再糅合返自己本身文化 明白不同差異之餘又互相尊重先係嫁嘛 我相信大部份香港人都係咁
但係muslim/大陸人 黎到人哋地方 反而叫人就返佢 要人唔食豬 跟你講普通話 喂大佬於理不合啦下話 但佢地仲要聲大大 話你歧視 想點撚樣
不過唔好話民族/文化 好多vegan撚都係咁 真係唔明 大家各自各做自己野咪幾好 我邊撚到搞到你呀 又要搞鳩我

4分鐘後Del，搵人backup

搞到中東咁咪又係當年英國無啦啦話支持猶太人返以色列個邊
搞搞下變左管唔掂猶太人同阿拉伯人
塞個波比聯合國分家

某程度上 當左膠橫行到無理果陣
就會有呢類人出現平衡返

單純以人類利益黎計非壞事

其實係咪仲有下集
新聞話屠殺兩座清真寺
49人 唔通係一開始另外一人
分頭行動

睇新聞講入面起碼有500人,條友剩係來回幾次走廊殺人,房又唔入想點?晒晒d子彈補槍,入多幾間殺好過啦

分開兩個地方,果邊殺左10個

巴打比多少少時間黎down百度

正常情況就係，但班回教徒唔係正常人

拉咗幾個 但係淨係告1個
佢本身plan去3個 但係主要係屠2個清真寺Deans Ave同linwood
佢話去到第三個當係bonus

比多少少時間黎down baidu

有問題，睇份書又話想引起美國注意
但又係澳洲人？ 入Navy seal?
澳洲係咪都有navy seal ( 真心求教

遲左秒

佢開頭仲要叫人subscribe pwediepie

一定唔會
你放心

要返工, 不了

屌嬲

有冇唔係百度既link

蛔蟲抵撚死

班蝻驚比人殺咪返家鄉住
搞鳩人地地方唔知做乜

哦 但醫院果邊好似又有

真係plan好哂

on撚9

back撚咩，垃圾百度download野龜速咁慢

而家叫做未成氣候就隻眼開隻眼閉姐

等到真係忍無可忍嗰陣就有戲睇

高加索人既獸性唔比任何人種少

玩sniper elite比人狙都係S字走位

睇唔到片

我唔介意百度 求多次片

條片好治癒

Rip

而家先入來
仲有冇片未ban？

見條片好似都有d地方有得走佬/匿埋
但成班癡埋一舊比人射回豬就係回豬🚮🚮
btw, nice!!

天生萬物以養人，人無一物以報天，殺殺殺殺殺殺殺

蠢到信埋啲垃圾宗教 唔死都無用

訪問生還者話佢哋唔知嗰啲係槍聲 所以成班繼續祈禱

其實再睇返條友的確係想衝去搶支槍，係兇手及時轉身順勢爆佢頭先撲側左

你見佢有搞到兇手仆街同整跌彈匣，後面兇手係條屍隔離執返

班白人法西斯見班肥矮毒柒第一個清洗佢地，仲係度吹奏真係唔知咩心態

直播果個槍手係咪仲未捉到

Is still converting

JJ 睇到，你於心何忍

你係入面仲過癮

pornhub

無所謂 反正我唔會死

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

this one can see now

成班偽善撚 平時對住南亞狗喊打喊殺 而家有人做左又話人地慘

一陣搞到d人上緊鹹網見到條片即刻鳩縮

突然間覺得菲律賓洗撚道歉，香港人中國人過來飲飲食食，搞搞震，應該全球打鳩香港人，等班連燈仔重敢唔敢打飛機。

政治正確=左膠=獨裁

有冇手機睇既link?

YouTube 唔係有咩，頭先先睇完，點解個個都係度求片

真係同蝗完全一鳩樣
生得幾多得幾多 盡生
利用人性去滿足自己嘅私慾

From reddit

新聞話有4名疑犯被捕

連登啲垃圾夠撚膽咪係街講條片過癮囉，自己相信，唔做都唔緊要，講都唔敢正廢柴

原來連登真係一個獨立個體

連登無敵論，就係話連登仔唔代表全部連登
雙登帶頭反陳巧文梁天琦，而家都係話當時高登連登唔係代表

咁將來打WW3死廿幾億人你點算

明明係一件咁恐怖嘅事，點解我覺得個氣氛好平和？

佢冇乜點入房仔 留入面唔好出嚟應該可以保命

不過真係遇到咁嘅事
你唔會知槍手點諗

都諗唔到佢來回咁多次補槍

其實見到啲isis 亂斬人頭真係痴撚線
不過如果報仇係要將啲伊斯蘭教殺晒
咪同班isis 差唔多

要還拖就去阿富汗 叙利亞打啦

冇得睇拿

The Great Replacement
用落香港真係完美

出多d街啦
兒登不嬲少眾
頭先係街d人睇到笑笑口

睇左人地manifesto 先講野啦屌你老母

人地講你你就講人地，小學畢業未呀？

想問完整片total有幾多分鐘？

其實你有冇睇佢英文版

屌你老母 pornhub點分享比人呀

符文
俾呢支槍射死既人會永不超生

有冇人知佢而家比人拉左未

物極必反

太仆街, rip

街嗰幾個都射
係寺內逃出嘅？

大家四周up呢段片
各影片網頁都應該好緊張

民用好少有full auto

不安

癡撚線

至少人地夠勇
相比兒登仔, 比大陸人恰到上心口都冇聲出
香港人食得屎啦

睇片好超現實，感覺好打緊機咁

到真係勇武 咪又係俾同一班人屌
所以晒gas

應該係其他Muslim，佢見到就射

好似玩緊食雞咁，條女射到訓低左仲爬緊

一物治一物

冇乜好睇

前面死左頂住D子彈

痴撚線畀警察追播頭文字d...

我有無聽錯
佢講咗句subscribe to pewdiepie
呢句我好在意喎

推爆之前

大家睇嗰po就可以真係見到鍵盤俠有幾殘忍

全部當網上面既嘢喺GTA
真喺

AK47 WasteLand Rebel good skin